估唔到hsbc visa signature都變埋公廁卡 (2)

繼續

咁都1001到

岩岩拎左張卡 你地係咪都分配最紅獎賞錢去食野度？

同埋如果唔係最紅類別，係咪都有額外3倍獎賞錢架？

邊張卡多著數又唔係公廁卡？

咁正

係，全部食野3・6%

Lm

成日都覺得呢張野好型

有無人有玩分享rc個活動

差一個人

6 個賞都唔中得1倍分嫁渣

VS唔中都有1.6%

附屬卡即收年費？

同一個人share 3次一蚊唔得

有日打黎話同我upgrade, 取消左我原本果張白金
心諗是撚但, 但有咩唔同????

有機會全部唔中嫁

例如入油

自己電話簿求其撳幾條友，實有3個中啦

7-11 / ok都唔中啦

可以既咩

我配左最紅獎賞錢去食野度

但原來我一年買 uniqlo GU 的錢重多過出去食飯碌卡
因為食親都係 茶仔 譚仔 殺你牙

uniqlo GU 係邊個分類?

same

開多張scsc互補囉

UNIQLO -> 賞品味

加德士成日有HSBC promo

積分方面咪得2X，雖然啲 coupon 幾抵

宜家得張金卡 已經配左最紅獎賞錢 再申請visa signature 可唔可再分過最紅獎賞錢個ratio呢?

唔可以
跟你個名 名下所有卡都會係一樣

利 啱啱問完

年底可以改

many thanks

申請左等批

年薪夠數都唔批，唔知係咪長期戶口6位數下，又收入唔穩定搞到咁

似睇資產

申請左張白金，批左
放左廿萬入去，用資產批

白金冇戶口新申請都是但批

原來係咁，我人生第一張呢間銀行既信用卡

Fg?

點解我申請戶口個陣淨係叫我開金卡

最易批

學生沒收入有40萬資產批唔批

首10萬係點計？如果我簽5萬（中自選最紅），5萬（唔中自選最紅），1萬（中自選最紅），咁最後個1萬有無得計？

有冇人用premier 個張信用卡??

拎金卡果d係咩一回事，咁核特

如果申請到VS 洗唔洗張原有嘅白金RC用左先
定佢會自動合併

自動

OK

究竟有幾公廁
之前申請咗兩次都唔批，啱啱屎忽痕禁一禁，秒速 approved

尋日佢打黎話預批左比我, 免兩年年費, 之後都係打去就免得
佢係咁叫我申請左先, 幾年唔簽都無所謂, 係咪追緊quota

係咪年薪或者資產都一早夠數先？
定係兩樣都差少少，如果係的話我都想試一試

最捨得係食，食飯洗費最大，同同事食飯我又可以幫手碌卡，最紅自主賞都係all in 餐飲
平時唔會shopping

早一個月申請唔批，尋日上網禁兩下就批左
本身用匯豐出糧，年薪夠但戶口長期少過10萬

計今年嘅話係咪賞世界最抵？ extra x5

我就all in賞世界算數
唔多鍾意大圍食爭碌卡

呢張由一出已經有
估唔到講到依家

賞世界唔係只計海外簽賬？

夠哂好耐 出糧戶口都係大貓
但之前都係邀過一次

冇特別野想買，有咩方法食到迎新？例如八達通增值？買coupon？請指點

上網買機票book酒店個啲係咪都唔計賞世界

買隻勞賣番出去

最紅自主獎賞計劃個類別可以幾耐轉一次

至31 dec

即係一年只可揀一次用邊個類別？

sure

想問下之前百老匯個獎賞錢會幾時入卡

有無人戶口夠數人工未到就直批？

有

我都未入

唔中最紅獎賞係咪好少RC儲？

我不嬲都冇乜留意回贈，拎咗張卡三個月到，碌咗差唔多廿萬， check下RC都係得八百幾左右，係咪正常？

你放咩最紅同碌咩多

冇迎新？

Vs card?
有無錄左o的交稅？

細鋪仔碌既話
好多時乜最紅都唔中

最紅全放係食嘢，經常唔中。碌酒店多。

嗰陣求其係hsbc branch申請，無乜迎新，後來先發覺上網申請多啲迎新優惠

係呀，無，未用嚟交稅，多數都係普通消費買衫同訂酒店。

酒店係咪咩都唔中？

之前申請左白金 迎新仲未入數
如果再申請VS係咪都會有$300 又唔影響之前迎新未入個d?

話時話 知唔知迎新幾耐先入

睇返t&c有寫幾月出迎新

點樣可以睇返之前既terms
而家上網得返新個輪迎新$1000個version 我個時好似得$800... 唔知份野有無唔同

咁係咪等佢出左先再申請VS賺$300穩陣d?
我睇VS d一輪既terms話上網申請就有300 好似無要求新客 唔該巴打

我仲係處理中

上個月十幾號網上申請 到而家打上hotline問都係申請中

我4月9日 online apply, submit 左中銀戶口證明& 公司payslip. 始終唔係用hsbc 戶口...可能耐d 先有人手批掛

點解我申請唔到...

申請要求好撚奇怪

申請左白金半年到，個app就見到vs升級推廣

利申，戶口長期2位數，簽帳每月不多於5k，主要碌飲食，準時找數

已經一個月
中間已經申請左14張卡 全部到手
Hsbc食撚屎啦

依排追緊數 有promo

升級推廣有咩回贈?

垃圾匯豐串柒洗撚用佢咩
而家渣打兩張降年薪
大把人用

批左新卡既話有無得重新分配RC 類別？

100rc

我0人工tim 直接寫退休人士 上個月 批左

又唔係難申請，有咩特別
就算年薪唔同要求，你用多幾年HSBC 卡佢都會打俾你叫你升級

正, 希望我都有啦

擺夠錢。上傳左張唔合資格既糧單
即晚禁即晚批

x2

爸打一野申請咁多張卡好傷TU喎

Hsbc vs輸左俾西亞卡

又會用百佳，又用一田吉之島。應該集中一個類別，定各一半好?
去一田吉之島多少少

一個月14張？

呢排張卡係咪追緊數？

想申請但冇佢户口

CLS

BEA屌打hsbc vs

申請咁多卡會壞自己信貸紀錄

BEA

好撚快會縮皮

想問問個迎新簽賬要簽夠$8000
買儲值卡唔當簽賬，咁買Apple 禮品卡當唔當簽賬定當係儲值卡？

邊張？

上網申請 年薪唔夠 額外收入鳩填 第2日就有sms話批左

資產夠咪得

層樓係匯豐供緊, 會唔會批?

倍數推晒落家電
一買就頂其他類別幾個月

依家BEA VS食飯完勝

冇滙豐户口，用其他銀行statement做資產證明得唔得？

如果食飯卡是咪開BEA VS 更抵屌？

閪亞VS 食飯加埋Promotion 好似有成4.4%,
但大貓VS 加哂落食飯類別都好似先得3.6%?

加埋有6.8%
完勝

online先有迎新
但鋪頭申請易批

未互射rc既巴絲please tg

vs係咪任何網上簽賬都係2%？

永免

想請問吓 互射rc可唔可以同一人互射3次

係咪打電話就一定免到年費?

Yes

擺舊錢岩岩好40萬即批

算啦 宜家東亞卡完勝

要收年費

用返八達通啦

開戶就免年費好似

有冇人有hsbc vs想轉會

不過你個TU 唔用，好快又會升返
但一次過14張，應該1年內都唔洗買樓

但係東亞卡碌到4千7就玩完

如果你有HSBC VS 係外國碌到隻勞都有3.6% 就好撚爽....

東亞除左食飯多d之外好似無其他野好

翡翠江南計唔計半價

係一田買左$400蚊野， 可以收返埋張卡。

4.8%都叫唔好

同問

有冇巴打想互射rc
Tg:

想問二月個最紅冬日獎賞回贈 會大概幾時先入戶？

呢張同CITI PM邊張好D

未有atm 密碼
係咪未選到最紅類別

你不如死左佢算

去分行搞戶口果時幫我申請運籌白金 成個月都無回音以為唔批（見佢話要有20萬資產係戶口）

之後自己上網申請白金 隔多一個月就兩張一齊批哂

冇20萬都批到？

有冇巴打未互射rc

互射rc

第一次玩，要點做？

rewards+, 便用rc, 分享, 入電話號碼

明白

我個最紅類別一直都揀上網shopping 果個
已經唔就得左個名

唔係有咩保安編碼？

東亞張VS好似幾勁
食埋SC AM迎新就申請

之前互射左。但最近報失左張vs Card。佢發個張新俾我唔同左card number. 係咪無影響？佢計app唔計card?

點會唔同number

佢話補發card個number就會唔同左。自動轉帳果d都要再攪過

識玩一定係用hsbc signature, 成年簽帳唔使10萬。

我想問下匯豐間唔到中寄 d coupon 比我換豐澤百老駐果 d 禮卷，
係咪我 set 咗 d 咩佢自己用咗我 d 積分換

係 打hotline 叫佢轉返

咁多RC

好耐以前part BB time開過hsbc 強積金，冇用過其他hsbc 野，申請信用卡算唔算新用戶？

好耐以前part time開過hsbc 強積金，冇用過其他hsbc 野，申請信用卡算唔算新用戶？

689/0.4%=172250?

冇咁多，頂左10萬鬆d, vs card有4倍積分㗎。
佢promote 做得真係好密，好似做緊萬寧promote 時，碌500元就差唔多有6-70啦.用apple pay 滿8000元又有5%回贈，我而家淨係用vs 咋，其他嘅一早打入冷宮啦

西亞會唔會仲多？

基本分就基本分
689就係1x

師兄心水清

呢張卡現金回贈算好好？
我睇佢條款
基本「獎賞錢」為每港幣250元簽賬可享$1「獎賞錢」。高達2.4%「獎賞錢」回贈相等於高達6倍「獎賞錢」，包括「最紅自主獎賞」可獲贈的額外5倍「獎賞錢」及「獎賞錢」計劃可獲贈的1倍基本「獎賞錢」。

係味即係set爆 倍數最盡都係得2.4%回贈
仲以（獎賞錢）既方式回贈

巴打最紅自主set 左 零售？

睇反自己，vs命中率好似少左DD
但樓上bra da VS 好高，最紅好少
算係估錯自己使用類別

想問買夠1500入環亞lounge 帶一個入去要加幾多錢

唔計即時漸減免優惠
淨係RC都有>3.5%回贈
HSBC VS不愧為信用卡簽帳首選

點先會由白金升上去? 我本身簽得唔多

我揀左飲食，但發現都係零售使錢最多，買左幾部iPhone...

等運到
或者meet requirements

年薪唔夠，戶口入夠40萬係咪就會批?

非hsbc 戶口夠40萬係咪都即批

點計到有4.8%呀 ching
正常得6x
4x 係海外簽帳

hsbc 8x

yes
啱啱加入

BEA 條款有改動嘛。

咁bea 收得皮

VS 卡 3X 同 5X 既上限係咪都係10萬?
點樣可以check 到爆左未?

最新個東亞日喎

原來咁樣計

但佢年費waive要每個月洗7.5k
餐餐出街食貴野先得

Agger 我都因為年費問題有啲卻步
肯定簽唔到咁多 而且簽太多過咗東亞日個limit就唔抵

無得wavie咪到時cut卡

張HSBC VS申請左兩個月終於批左，想問而家個迎新我上網見係max $1,400 ($1,000+$300+$100)，仲係咪仲可以reg埋個最紅簽賬獎賞(簽$8,000-$20,000有$150; $20,000以上有$450)? 定係兩樣野唔可以同時間咁計?

另外蘇寧簽賬$7,500以上回贈$450嗰個優惠係咪又可以同時間用呢? 即係如果我今日個月喺蘇寧碌$20,000，就可以食齊$1,400(當中$100要用獎賞錢找)+$450+$450咁?

原來有limit

charge 左你個年cut 都要俾

開個戶口都永久免年費啦

Vs 卡增值payme係咪收250元一個獎賞錢？增5000拎20？

最基本個戶口要放幾多錢先

有呀 睇清楚逐個月計上限
不過你可以開幾張東亞 卡海咁簽

hsbc卡增payme冇份

40萬資產一定要放係hsbc?

岩岩過左40萬去HSBC，即可以申請定係要放幾個月先？

年薪得300K，點先申請到呢張so called公廁卡

利申已有金卡5年，白金4年。隔半年就apply 1次，每次都被reject 有HSBC saving act

2019年喇仲3.5%

渣緊白金卡
點先可以上到VS卡
打電話上去話無得升 要上網申請

輕力一推 係咪我miss左爬文

即刻可以

咁sad

岩岩有sales打黎叫我up上vs
即時係電話批左

利申：advance戶口 夠40萬係戶口

請問2019年邊張卡係大於十萬簽帳額情況下，
唔計即時減免，仍可保持平均多於3.5%回贈??

屌
入左40萬都無即批既

偽命題
唔中5大cat你張卡連1.6%都冇埋

其實呢
HSBC大於10萬都爆

有冇人未拎個30 RC?

擺tg

比你tg我

仲有冇人互射RC

之前用左白金10 年 上年去銀行換簿仔 比佢R 我開卡
點知一開卡下個月就入左醫院碌左筆大野 DLLM

收返佢幾舊水reward 做安慰

係咪show到有1個月有3萬月入就開得?

搵你唔到wor

有冇人互射RC

求互射rc

今日收到6舊獎賞錢

最紅冬日，食足800RC

百老匯個promotion仲未回返

推到佢回

vs互射

有冇人互射rc?

請問電話係咩開頭？
等我留意下睇下有冇機會sales打黎比我up上去

有無人ios個reward 開唔到 話要更新

有 app store冇更新

Reward+ 小遊戲係咩黎？

明知唔中都簽就抵死啦
淨係用嚟旅行簽每季15000蚊5.6%你有冇好啲嘅卡？

我夠數都俾佢reject

點搞

最衰個app 無得睇堆Rc 係幾號入，同埋銀碼，得個總數睇

想問下互射 RC 係唔係有特別獎賞?

入到了

匯豐一季封頂萬5
東亞開3張一個月封頂萬3
你自己話要大額點睇都唔夠東亞大
仲未計大貓買機票酒店可以唔中cat

西亞三張都高過5.6%? 周圍都簽到銀聯?
都話唔中cat都簽係抵死 玩得呢張都要自己醒水(自己都耐唔時會中伏)
講到尾都係睇自己消費習慣 但係講到張VS廢物咁就誇張咗囉
利申 兩邊都有

3465開頭 初頭以為係問我借唔借錢 因為佢地個個星期都sell我有預先批核貸款

扣手續費你得3.65%咋
普通卡3.3%學你咁講都只係贏0.35%好唔好？

而家要贏咩
我只係想帶出張公廁卡仲有咩用途咋
要唔要聽完你講三張西亞「贏」咁多之後即刻剪咗張公廁卡佢?

昨日突然回左$1100....
打去查詢，話冬日賞加另一活動回贈

暫時冇張信用卡回得多過佢。

佢D回贈好慢

有冇人互射獎賞錢？

我尋日都收到3465字頭 電話叫我升級。

用咗8年白金，前日話因為內部評估，所以白金卡俾人降credit
跟住唔服氣，將account個人資料update 返(入返新職位同人工）。跟著即刻打嚟叫我升 signature.

仲未up我

Hsbc vs 係咪冇任何條件都有3.6%現金回贈

就快可以有一部免費iPhone

其他 係咩洗費先有？

今日打上去CS 問，仲有3000蚊就爆cap.
各位仲有邊張卡可以推介碌？thanks

hkbea

下午有3465打黎 但miss左

VS獎賞仲少過基本 巴打你應該簽錯卡

我都係咁。用慣左已經簽乜都用VS算

用白金卡已經有咁多，可惜未夠資格上VS

想問推廣係咩黎？

Reward+ App成日promote果啲回贈

簽錯? 但我HSBC絕大部份都係簽 VS 果張，另一張好少用wor。

佢意思係你碌果d野唔中你vs揀既最紅獎賞

應該話，銀行最需要這類高消費，fans客

3465無打過黎
只係得2257打黎問我個rm服務態度

有無互射rc

有冇人仲未互射RC？

上月26號入夠四十萬係Hsbc savings
27號申請無電腦即批
今個月二十號終於人手批左
年薪唔夠要求
白金卡用左兩年

情況差唔多 開心使用中

算唔算用得廢？

唔知做咩老母張附屬卡一田買野
1RC扣唔到當2蚊

緊係唔得 要入reward+交易

有沒人加埋premier 儲Avios ?
點儲比較好？

今時今日仲有人唔睇條款走去玩信用卡優惠

咪係

公廁卡都唔俾我申請

連埋翡翠最多用得200? 我係rewars+交易

lm

你真係睇清楚T&C啦，幾個brand加埋最多可以用200

有冇人仲未收到 百老匯8%回贈？
見T&S寫會係5月31日或之前收到 但等到依家都唔見有

期間限定，歡樂天地掉波仔，中咗有 5、10、50 ... 100 RC
簽滿 $500 可以玩一次

有冇技巧
次次得5分或10分

其實係咪內定左架喇

玩只係過程，結果一早編排好 (我覺得)

應該都係，校曬角度同力度都冇用

-1

想問假設我最紅自主賞分配灑去賞世界度，咁我其他類別既簽帳係咪都會有3X回贈？

係，中其他類別有 3X，中賞世界 6X + 3X

唔該巴打，我見佢條款話首10萬簽帳先有額外獎賞，10萬打後既簽帳係得返1X定係都仲有3X 回贈？

係咪互射三次就得？定係要三個唔同人

啱啱收到電話撩我Apply，但係又話自己網上申請多幾百蚊，佢到底想點

碌8000有400獎賞錢

我早幾個月比佢reject咗佢都打嚟
收入mpf前剛剛好30k

幾耐先有一次😂

想知food panda, deliveroo 算邊個category

應該唔係常恆promotion
得閑留意reward + apps

百記已派彩 有600RC

如果hsbc 打黎聊你申請signature 但年薪入息都唔夠 會唔會大機會批到？

尋日打嚟俾我叫我申請，今朝已經話要補交入息或資產文件
利申：入息同資產都唔夠

我用緊佢個出糧户口佢睇曬架啦希望開到

係乜撚都冇呀

定之前申請張白金卡唔小心最紅自主揀左賞玩樂
依家張VS係咪無得改返 做食飯果個cat

想問個蠢問題
搭uber計唔計網上簽脹?
見到早兩版有人話買機票唔計網上或外幣
即係食得屎唔駛用呢張簽?
咁酒店或airbnb呢?

匯豐做嘢真係好慢
1/5申請
中間補下文件
搞到27/5先批

唔夠12小時就批左

兩樣都唔夠申請到

屌佢打嚟叫我申請
最後唔批
咩玩法

下 咁玩人

有冇人互射RC?

等我仲開心咗一陣
仆街

叫佢解釋點解叫人申請啦

網上簽機票/旅行社點會唔計？

依家做既網上簽帳推廣，即係簽HKTVMALL 可以中賞家居+網上簽帳推廣？

冇架 等如cold call叫你借錢
都唔一定會批比你 純粹r下生意

互相分享奬賞錢

thanks

無入息但入40萬得唔得？

ok

有冇人互射RC？Thx

即時批？唔洗審tu?

我唔洗 即時話已批

巴係去分行搞？

年費可waive?

好仆街
我今日都收到電話有啲驚

今日收call 叫我apply
而唔係upgrade from 白金, 話如果批左vs 後要自行cut 白金

係咪最後都會reject 多

互射RC

有冇人互射rc？

姐係提早唔駛諗啦唔駛諗有呢張卡

比佢水左

今日收到卡

想問碌payme有冇回贈?

BTW 上面互射rc 咩意思 新手乜都唔識

網上

有無交入息？

冇呀 但用佢出糧嘅

完全冇用過就未必得

而家企硬收年費得citi/東亞

$1*3次送&0$30
你冇得玩

payme冇分

咁隔離狂推果張4.4%都係要年費？

互射求其搵個朋友撞吓都得啦

thanks

開戶口 or 簽70k以上可免

我都係 究竟想點 啱啱網上申請完 但又 reject

佢唔係upgrade 只係普通打電話sell人開

btw
一田200Rc=$400
明天last day
記得去

求互射RC

佢叫我借23萬tim
年息5%

月入過左定資產？

幾日後有卡

開戶口係咪放5K入去都OK

min 10k

東亞早幾日開5000

欠一次，有冇巴打可以幫手互射

pm me

唔係同一個人三次都得咩？

屌一樣，又話上網要搞好多野申請
叫我經佢apply
點知又係要upload 文件

申利：年薪夠360k

Exact7ly the same

網上袋多 300 喎

係咩，原來係咁，自膠先

(remark)trade 返黎果d RC, 7月就到期
仲要係要黎找咭數, 唔可以換野
記得trade 既RC 係有限制

攞嚟找一田數

今天last day

夠360k都reject

佢有冇打黎叫你開

佢今朝又係叫我升vs 原來唔一定批？ 屌我仲Apply左

叫你申請同邀請你升級係唔同

係咪要出糧戶口轉hsbc 先人面打嚟sell 你開？

正常邏輯同根據之前 打黎叫你申請到七八成批 點知佢今次咁戇鳩

嬲到唔交證明算數
年薪夠360

岩岩收到新卡

開唔切 rc app
如果唔係食到200rc=$400

我用唔切

我自己1100rc
分左4份

點分4份 唔係最多用200RC?

自己200
之後200*4分比fd

犀利

我都係咁

有無link睇TnC?

買麥記都要俾card
真高級

仲要排隊無得自助

遲d去旅行，想問最紅揀左餐飲，咁外地簽卡係咪得2.4% ? 扣返匯率手續費係咪打個和？

自助又好難俾張現金券你嘅

最紅係本地餐飲，
如果要世界，你可以出張附屬卡比屋企人，附屬卡可以揀唔同類

食50先送一張下次要食50減25既券.
姐係食100先減左25...
搵笨喎今期

其實係好過冇

食麥記有75折算好優惠喇
兩個25蚊餐啱啱好50

Apple Pay 比都計？

隨左供股用都未用過
放左係床底

呢期用黎玩ok便利店 $28 平 $10

計
但要show比員工see

係咪3465開頭嗰啲電話？
屌佢老味之前日日打黎一兩次，打足成個月，諗住又係sell借錢唔撚聽
好啦，上個禮拜終於聽撚咗，直接喺電話申請埋
最後又reject，咁就咪撚打黎啦屌佢老母

琴晚打去check 點知結果係星期二即時reject 咁就咪sell 我開卡啦

都係3465打黎 日日中午好準時 我聽佢up申請左 不過應該都好快reject 好想集體投訴佢地

開始對匯豐班tele sales反感佢地為跑數而打

咁樣搞一搞tu又可能跌

實跌架啦

根本阿豬阿狗都批批

想問下itunes 買野係咪唔中cat

M記一個人點食$50呀
仲要食兩次$50 先有-$25

食signature多數過50

而家係50+50-25
定50+75-25-25?

m記，派券到9號，每天一張，applepay 可以
10號先可以用券
即$100平$25

你地係唔係ALLIN 晒5X 嘗滋味?

有無巴絲知道點玩thanks

又特損

果個月超過3900 果part 可以賺多2%，上限賺多$200

巴打即係呢3個月我每月碌夠$3900 或以上 就可以食盡佢$800RC嗎，因為我每月入油都$3000幾 未計食飯

可能巴打你信箱有呢

$13900
$3900笑撚死人咩

第一張圖咪有計算方法

Thanks巴打

岩岩申請要我提交埋三個月銀行單
但係我月薪唔過30k,係計埋雙糧bonus先夠360k
會唔會申請唔到

應該ok嘅

可以用apple pay俾MC記 唔洗拎實體卡

希望批吧

要3個月？
我得一個月過30k得唔得？

我$13700
即係叫我唔好玩

應該冇問題 佢要求係年薪36萬 冇話月薪

好似要三個月average30k
但批唔批都係睇心情

我 3600 都唔玩
用東亞好過

真係睇心情 我淨係比左1個月銀行結單佢 1個星期就批左

我都收到,但每月消費目標係$7900

$9400 係咪恰窮撚

x2 我只係碌日常洗費

東亞日, 用alipay 找食飯數. 係唔係都計4%?

我萬6

計

呢到張有無得waive 年費

過萬了

開戶口放40個
下個月再轉走返得唔得？
唔想長放舊錢係hsbc增唔到值

得
收到信批/唔批就轉得

2000蚊年費好貴

貴就唔好申請

adv第一年免

得ae大細頭/黑，一定要收

想問下d rc係咪會調整定點
1d都冇用過上個月明明60幾
依加得番20幾係做乜鳩？

過期？

點解你地RC 可以過萬

我全年得1千幾.你地點係推廣個度賺咁高分?!

你哋e-banking開唔開到信用卡月結單

佢一直彈error

彈都唔識彈，定左喺度

互射個30幾時有

你唔記得個時
佢就會突然入俾你

31/8 之前

放落aplipay買野食有無3.6%?

今日又3字頭打嚟叫我申請VS，年薪300K，saving 無擺錢。希望得米啦

40萬係要連擺3個月
定係開個ac之後直入40萬己經開得

已經開得
個系統見到有40萬就即批

我岩岩好40萬 即批

係 所以有40個就ok

咪就係
返工時間仲要聽佢一大輪廢話先申請到
過幾日就出封reject信
正一仆街嚟

其實rc換咩最抵

1RC=$2

新推出RC可換易賞錢
即係可以免手續費換ASIA MILES

RC => MB => AM
都即時轉到入去, 係有每日限額比較煩

有無人試過入40個但唔批

要做活動先有？

係呀 唔知幾耐一次

入左40個 網上申請即批

即批

獎賞錢係咪可以當現金扣簽帳？

可以

點check到自己張咭簽左幾錢

最簡單用電話app 有網上理財就可以

Thanks

申請唔到係咪轉白金卡比我？

白金既優惠係咪差好遠

app

有冇得詳細睇 ?

係無

有冇永久免年費先？

之前set 左積分九倍係萬寧
點先可以轉番飲食

等下年或者開附屬卡

真係入40個即批？

無1m, 有咩方法拎 Premier張卡

有咩用 唔係vs好d咩？

你無入1M 就算你係premier 戶口佢都唔會批比你。

Premier card 同vs 有乜唔同

有P card 就有得換BA Avios.
VS 可以食多X3 。正常消費應該用呢張
不過2張卡我都係放係到無用。
因為上年揀錯category

本地有冇Jade card?

同問
覺得40個都會唔批

即批
因為電腦即時screen有40個就批
Credit limit就之後銀行人士檢批

即批架

早幾日諗住入環亞食下野 , 點知話唔接受網上簽帳既單 一出卡已經網上碌左差不多成皮。諗住冇死 柒左

btw 機場p記半價 真心抵 好彩閘口隔離咁岩有

有無巴打係第一次申請普通白金visa卡
大約要幾耐先批/有消息
我等左兩個禮拜都係未批

好似有秘技等被邀請

係
但好過無

但唔夠錢佢唔會比信用卡你。只有ATM card.
去到人哋見到你戶口唔夠錢係會歧視你。
如果你鍾意俾人白眼，，同埋你填完form 佢轉頭放入垃圾桶整,要再落多次分行可以一試。

最近我放的錢係匯豐做定期佢先批返信用卡。
幾球都只有西面。何況連一球都無！

係咪出糧户口
係應該好快批

請問3月旅行賞世界既獎賞錢會幾時入帳?
到今日都見唔到

上個月申請 今日已批 得學生信用卡戶口 直上vs 年薪400k

RC 係唔係自動combine

我用開白金，依家收到VS，打上hotline問可唔可以combine，佢唔唔可以，叫我洗晒d RC，再取消張白金......

有冇人都係咁？

400,000係計平均現金結餘定申請果刻持有現金？

果刻

唔好意思，想問下咩係MB.....

有 reward+ 已經可以靈活運用唔同卡嘅 RC，唔駛執著 combine 一齊

Hsbc唔批我張卡
俾左個環聯產品代碼我
但環聯無地方俾我輸入呢個代碼
睇唔到report

停曬網上check喇，要親身拎報告

你tu應該爛撚左

呢半年我每個月都開一張卡食迎新
Tu會唔會都好差

網上申請 年薪唔夠 有個額外收入個位填
呢個位有無巴打鳩填都批佢會唔會真係叫你交證明？

每次申請都會影響信貸評級
無論是否成功申請

佢唔信你就會叫交證明

都合理既

屌. 申請左張VS
唔小心咁睇到, 寄左好多張黎 又迪生卡 又code卡 又citysuper卡
我想問我唔activate有無問題? 會影響TU?

個啲都唔係信用卡點會影響TU

佢好似都可以就咁碌

有合約可批

唔好意思 我想問其他銀行有股票+savings 夠40萬 show statement 佢會唔會批？ 一定要射落HSBC?

唔洗 我都無擺錢 show Citi statement only

我岩岩都收到卡 月薪過30k 但户口無錢
我張白金都仲係到 係未要自己打去取消？

係，佢仲話唔可以combine RC

我都係申請哂但冇activate 唔想理佢 亦都冇用

岩岩申請左，獎賞落哂去飲食到，但d rc 唔見有係獎賞比，係咪遲d 會比返架？？

activate左有冇壞處

你申請時咪同你講左要等收信confirm

早一年前屎忽痕網上申請, 戶口持續有1球, HSBC出糧月入9皮佢都reject我
打去問下咩事, 原來佢話睇到我10鳩幾年前開戶口個陣填既月薪唔夠所以reject
之後叫佢自己睇多次我戶口資料佢就好快寄左張VS俾我
佢地個批核都幾on99

年薪400K但冇hsbc account
會唔會唔批?

等左2wks先approve

我都冇hsbc ac 照批

淨係activate 咗citysuperlogon好似九折

想問下各位，visa signature 份迎新禮物要簽滿6000，上網買機票酒店計唔計

乜你地講到申請咁易既

攞左但一次都無用過
優惠卡無得放iphone
好麻煩
用薄銀包平時都一卡走天涯

其實係冇以前咁難 門檻降低左
前排又好多次邀請人upgrade

要求咁低係人都申請到啦

試下作下額外收入先

我有premier 冇1m 但係都申請到premier master

hsbc vs有咩著數

儲RC快啲?

上個月申請左張VS, 原本有張紅卡, 想CUT左張紅卡佢, 有冇話等幾耐先CUT會好D? 因為怕動作太多會影響TU

做啲咩 9皮咁高

Keep 住先

屋企人有 Premier acc?
如果唔係點申請

月薪要360k

巴打用住白卡先會upgrade 人

首先premier係佢offer我升既，理財總值未夠1m

除左排隊快左，搞d定期唱錢方便左，冇咩特別

premier master就自己走去申請,除左expedia折扣外，基本上唔會用

降左要求之後真係好易
基本上一畢業就申到

agger 用白卡先囉

當年我都係一grad就邀請我申請

會計行業

重點係開卡其實好兒戲

揀左食物 如果用八達通自動增值會有幾多回贈？
Payme 又有幾多？

八達通無額外回贈只有標準0.4%，Payme係連標準0.4%都無

唔該

第一次玩唔係好識 我琴日$7100簽左agoda + hk express但係得$28

想請問下vs個1.2%係遲d先有，等係唔中cat所以無？

岩岩收到卡
但唔係好識玩
究竟個最紅
佢話可以分配X5
我可以分食同購係X3同X2 okay嗎
換言之我買機票嗰啲只係有基本嘅250蚊1蚊嗎？

同埋正常係分落邊個好？
幾耐可以改一次？

老婆上個禮拜四上網申請，今日已經寄到黎屋企，重快過AE ,

利申，老婆剩係得個獅子戶口要黎出糧用，冇40個

只係中網上 2%
但每季計一次 要等下

岩岩好40個 入左落户口
勁快批核

上網買野多應該揀邊個cat

岩岩網上申請左，戶口夠40萬，填左資料送出唔夠二十秒，就批左卡

唔集中一個變咗計落得返1-2%
不如申請其他現金回贈信用卡

東亞VS咁高回贈 HSBC幾時還擊

放左40個入HSBC戶口，即批左HSBC VS之後
未收卡係咪都已經可以轉走返d錢？

其實可以 不過最好收到卡先

批咗卡係咪都係要等到星期六先會通知?

4月出卡 有冇人知迎新大概會幾時過數

我張東亞VS一個月已經打爆左$8000迎新，三個工作天已經即刻俾番$800回贈，好快手

本身登記咗6月節日賞$8000，應該有得拎$200惠康coupon

HSBC你要爭氣啲

想問下話入40個即批 係咪入係儲蓄戶口就可以

批卡都好快手 一星期批卡連寄
Hsbc果陣成個月先批

我即時收到sms

我有3個戶口分開D錢都即批左

係，我係登入左e banking 入面申請

即時話批左

唔用e banking登入得唔得 我唔係好記得有冇開到

我月薪夠 佢都唔批

聽巴打話有40個即批

想講 乜野都唔中 咁咪好小回贈

係好彩定係依家個制度係即批？

我認為登入左之後申請方便簡單好多，因為佢有哂你資料，唔需要再填野

搵返了 不過係想知係咪真係有40個會即批

夠40個, e-banking個人工改到3萬就即時批左

姐係放40個入去 之後申請果陣寫人工3萬就可以？

Yes, 你會即時收到SMS話批左

岩，我今朝都係咁，填完即批

邊到有得改人工做3萬

月入個到，仲有到係填額外收入

提醒一下
虛假申報 有法律責任

自己諗 自己負責

Nono.我月薪填正確資料，係多左額外收入來源，仲有正確來講係用資產申請

戶口有40個 月入唔夠 額外收入果欄填0都會批利申半個月前申請
虛報就唔好喇

年薪36萬？

放40個即批果d有幾多limit?

作為匯豐股東 見到你哋咁多回贈 都好擔心 間公司有冇錢賺

我補另外一間bank有40個的statement 都即批

我網上申請，但匯豐放5000蚊都批左

月入夠

人工加租金收入4萬左右

得35個 得最近兩個月岀糧過30k 有冇機會批

本身年薪夠唔夠?
有HSBC戶口？

職業填咩好
全職投資者
無工作地點亦唔係退休

現金回贈係咪呢張最好？

射埋mpf計唔計

每月簽夠4000 西亞VS無敵啦

難啲 等多兩個月有40個再申請

想博佢批 拎住新加人工個證明

可能用人工果度應該批嘅

點解我玩唔到小遊戲

已一單簽賬滿$500？

好多單都簽左500

點填好

咪即係無業囉

放等值美金得5得？

理論上得

改咗玩法 海外及網上

想問下擺400,000 放人民幣得唔得

係資產就得

邊有咁快琴日仲要係星期六

你講信用卡未顯示你用左來買戲飛？
正常都係2日後先show個交易出來
同埋做咩唔等月結先還

反而想知用月入申請果d批limit係點計

咁同eps有咩分別
信用卡用途就係將本應即時要比既金錢拖到一個月後先比

未見過人咁on9咁樣用信用卡，用八達通算數啦

咁係保守啫，唔係on9嘅，起碼比八達通多啲優惠

每個人都有第一次 人地都係問下

如果我月薪唔夠 戶口長期3-4位數 但響第間銀行供緊層樓 有無機會批

同埋有時未必用到八達通，好似某啲餐廳茶樓咁，碌卡係方便嘅
最近去北美做嘢，人人都用信用卡paywave收錢，用vs俾多少少手續費，或者宜家外地簽賬回贈返，外幣都唔駛唱

扒左好耐文
懶人係咪都係用standard chartered cashback好d?
平時主要食野多 好少shopping 唔係碌好多卡

簡簡單單係個選擇，
不過要記得去 ebanking 兌換返d回贈

有無巴絲可以俾下意見 利申返之前申請金卡都唔批

我知你要儲分同唔想月尾卡數大
但原來得個100蚊咁少
用得信用卡就係賺個時間差有多啲現金流
記得準時找數就無問題
但好似你每個交易都入番錢落信用卡户口係你先做得出
唔講以為你有大額交易

你每次入條數重亂啦，反而要望實有冇重覆扣賬就真

利申:出街食飯試過

你誤會了

你唔係匯豐做按, 所以唔會計

Thx bro 因為想整張有paywave既用 唔該晒

用月入批係咪要比哂三個月嘅糧單？

新由 支銀轉會
申請左 出糧戶口
自己再 網上申請 vs
用月入申請 月入剛剛過到
（交左 身份證 + 一個月糧單，連atm卡都未開通）

係咪有排先批？

放40都唔即批
叫我交入息

下，我都準備開
但無入息
剩係得40個點算

照試囉 上面d巴打話即批
但我就唔得囉

我識人佢話全部要求都 meet
仲要滙豐員工都唔批

但條款寫資產或月入就可以

巴打你個做法其實冇問題 我都係咁做
用信用卡只係想賺個 回贈

無hsbc戶口
錢放股票 銀行長期無錢
交左半年糧單
即批

想問下迎新個賞付款成功送$100獎賞錢係幾時先有？我以為即時

係唔係要有hsbc户口
恆生資產同年薪都過
不過無hsbc户口

放400k真係秒批

我想問下運籌理財白金卡 係咪姐係戶口要有20個之後升上去運籌理財客戶就可以申請？

Login 自己ebanking，唔洗填野，剩係tick同㩒確認，成個過程1分鐘都唔洗，一㩒提交下一頁就出成功批核
快到痴線

呢張卡要免年費要簽幾多

你呢D係 pre-approve 嘛

本身無hsbc account
2年申請左白金卡 唔夠1年就upgrade 左做vs

現有客戶上網申請VS有冇得waive annual fee? 定一定要打去問

匯豐基本係老奉係打電話免年費

匯豐基本係老奉係打電話免年費，佢電話錄音係有個免年費選項，連CS都唔使接

6萬3

未玩過 想問下我平時好少買野 多數都係食飯先碌卡 係咪要黎做食飯卡好啲 有冇巴打教下 岩岩收到卡

最紅自主all in 食野個個

係咪賞滋味揀5x 其他就冇得揀了？

On9一問 5倍其實係咩意思 點計？之前真係冇留意過呢方面

hsbc張信用卡本身有個回贈係0.4%
即係將你既消費amount乘個0.4%就等於得到既獎賞錢
例如呢家你俾左250蚊買野
你會拎到250*0.4%=1獎賞錢
所以啲人話消費夠250蚊就有1蚊既意思就係咁

假如你登記左最紅自主 all in賞滋味（5x)
除左本身個0.4%外，仲會額外送多5倍俾你
最後得到0.4%+0.4%*5=2.4%
咁樣食1000蚊野就會有24蚊獎賞錢
1000*2.4%=24

希望無理解錯

好詳細
我本身都諗緊係咪咁 咁都幾抵玩下

vs再多1.2%

其實hsbc係好多推廣優惠 但有時覺得啲分太難計同埋回贈到帳日子太長 有好多T and c

今日出左幾百RC 唔知係咩promo 活動

今日收到迎新 1000 獎賞錢

尋日終於批左，
我都唔知有咩原因

尋日出嘅係迎新
網上申請加RC俾錢 total 400未派

有無巴打知點用agoda 9折？ 所有hotel都得？

入lougue可唔可以帶一個無卡既人入 ？

Thanks

例如hsbc戶口立立雜雜野 股票現金mpf 有20萬資產 係咪再入多20萬就fullfill佢40萬資產既資格

問個低能問題 d優惠卡會唔會收年費
堆city super同唔知乜卡都無開通

派左出聲提一下.Thanks

個概念岩唔岩

派咗300

真係派左! Thanks

無得升級

yes, 快D入錢

好 信巴打

有無巴打未收到rc 俾錢個100？

好似未出

更正，岩岩check過又多左300rc

出左

有無巴打有經驗換avios 幾耐入到acct

今日又收300蚊rc

本身有HSBC VS, 佢另外張ADVANCE VISA PLATINUM係咪無用?

都冇咩

Advance 張信用卡廢物黎

個時我有 Advance 信用卡，但係我仍然係碌原來張白板卡，咁你知幾廢

不過隻色幾靚

啱啱玩小遊戲中50RC

兩張有咩分別？

少少甜頭咁囉，但係好少用得著

其實係咪either年薪夠或者戶口夠就ok

上星期申請左希望快d有

有無人知Reward+係一次過出哂定分最紅自主&visa signature 2次出?
我自己有放5X係overseas spending

例如我簽左$7864 overseas
淨係得152 Reward+
大約2%, 我ASSUME係5X 最紅自主得黎

係咪仲差 1x 基本 同 3x visa signature未俾?

已知早排登記果個再額外5x係無咁快出, 但計極都唔岩數

想問下用戶口夠400,000 額外收入月收入應該填咩好

學生做緊part-time

今期又有得玩曼寧coupon了

3X 同 5X 每個月結單期即出

同問 佢ebanking焗你入

成功左 總共寫咗月入超過30000 屋企人每個月比零用錢我都計掛

批左？即係戶口夠資產 月入鳩填？

係咁叫我補交稅單可能因為係自僱人士
懷疑啲職員根本無乜點睇證明文件

我填0

以我計算 佢係咪出少左？

想問多個巴打意見

例如hsbc戶口立立雜雜野 股票現金mpf 有20萬資產
係咪再入多20萬就fullfill佢40萬資產申請既資格

申請左幾耐批

馬上

hsbc批卡是是但但 想申請既巴打就要睇
我就無hsbc户口 資產放恆生 年薪都過
淨係交左員工合約同一個月糧單
6月中上網申請
中途打過黎叫我補住址證明
上星期見仲未有消息打上cs
個cs小姐話前幾日已經reject 因為tu差
咁我就由佢 反正連登話公廁卡而我想要食牛角buffet 7折先申請
唔好負皮住
去到翌日 我屎忽痕再打上cs 叫佢寄reject letter
等我免費睇下tu有幾差都好
點知今次個小姐話係綜合評級未達 並唔係tu
小姐主重話幫我再申請
我話不了 我要封信去check tu得la
點知第2日就收到email 話批

最後大家估下我有無reject letter 免費check tu

卡我已經收到 reject letter 未
應該都要打上cs再問做乜9

上個月去HSBC 開戶, ATM 卡一個星期有, 信用卡佢話耐少少, 張白金卡等左成個月都唔見張卡黎.
咁就打上去advance 專線問, 點知原來成個hotline outsource 左出去, 成班都係廣州既, 講野唔正又唔知自己做緊咩, 問非所答.
問佢批卡status 淨係答我pending, 要我補交文件, 補返D 咩身份證, 住址證明.
屌佢老母, 我又唔係walk-in 客, 現有advance 用戶都要補交...仲要上個月先開個HSBC 戶口. 都唔知做乜鳩, 又叫我落分行問, 成班都弱智既

premier 無 lounge 入 cls

outsource番大灣區 屌你咩hsbc

想問下係咪姐係由申請到批卡用左一個月到？

係
我advance張卡俾佢地reject左
好弱智
最近仲問我要唔要返
我話有vs要個張黎做咩

見到年費要$2000
想問下係咪第一年已經要比年費？

研究一下啲獎賞錢點玩先

我媽無做野都批左張一百二十萬額比佢

前HSBC STAFF表示
好多文件野 都返曬大陸做
重有你落分行佢地都係叫你打hotline
除非你係大客 有客戶經理幫你用internal email屌佢地 叫佢地快d搞

年薪 資產都夠
但係得六萬額

想問我前排過哂d 錢過hsbc 轉埋premier 我可唔可以申請埋vs 利申 資產夠 入息應該唔夠

得啦資產
佢地都要跑卡

資產夠年薪唔夠 都有60,000 即係我tu都冇乜事

share

係咪多數入夠資產即批，唔洗等過去三個月平均「全面理財總值」更新？
本身用開支銀，心急想快啲轉會

見到有40萬即批

可唔可以講多啲? 例如tu佔幾重? 批個額又點計?

用mobile app 申請，唔知批唔批

冇㨂果d類別都係好似enjoy card 咁250蚊=1分？ 即係0.4%？

睇晒d教學都係叫人揀賞世界同賞滋味有9倍
如果主力訂機票酒店，online shopping
係咪淨係得6倍？

訂機票酒店，online shopping睇你係唔係中唔中海外簽賬，中就 4/9 倍

即係睇公司係咪海外？

本身用開sc am,但dcc下下收1%
想睇中呢張食唔食到sc收dcc個d做9倍

可以咁講

9倍同正常分別即係幾多％？

年費成$2000， 不過可以逐年免年費怕唔記得

係咪計埋mpf有40萬其實都係唔會批？

有advanced戶口但冇用嚟出糧

有冇人試過其實係俾人reject左但係打去查詢批核情況都係話正在處理中？

啱啱實測HSBC戶口有40萬 非在職 原持有visa白金卡 手機app申請 即刻成功批核

想知

40萬 cash?

係

想問下如果10萬quota用哂

再開附屬卡俾人，係咪可以再多10萬？

上網做promo話 0.91 蚊一里，其實計唔到，因為要8月31前有分入帳再用易賞錢轉里數，變相唔

你地d獎賞錢用嚟換咩嘢多？

直接找咭數多

但換miles抵唔抵抵玩？

係真唔係? 係hsbc 得聯名,聯名應該都計?

而家應該係抵既時候 1分=12.5miles/ 18.75avios

1蚊換12。5里咁多

？？？？

我點計都係
9x即係2. 78蚊一里

1個獎賞錢呀, 9X =3.6%....
轉去易賞錢換就=12.5

1蚊港幣簽帳全中，換9蚊獎賞錢

無錯？

miles嘅世界 係第二個學問
除非你好有心機研究 如果唔係唔好換miles

啱啱申請咗 喺hsbc連埋聯名戶口過400k
冇即批 遲啲再報告吓

hsbc批卡完全冇標準，好難捉摸架

換機票我就在行，都儲到50幾萬分
信用卡儲分就一直用5蚊里卡，最近學玩hsbc就奶嘢

你直接換就唔抵, 通常都係一次過玩個d stopove 同混航,真係好抵

係 所以我話玩到假單程又唔同講法
avois 就短途皇者
Krisflyer 易換同來回送一個free stopover
呢啲都會令到佢更抵

試過用am數換到四張頭等倫敦來回
幫我講緊幾年前，嘅事喇，而家已經唔會畀你玩㗎啦，係禁止左

而家嘅am只比換一個頭等

我試過用20000 Krisflyer補千零蚊換左5程機

當你學識咗點樣換am你就會好沉迷
呢個係全部換過am嘅人中嘅毒
佢唔係抵

但係令你有成功感

屌

同意好有成功感
換到嗰下真係好開心

free one way 同 混艙 冇得輸

同埋如果你玩到啲好抵嘅point
仲要玩到一個好嘅時間
好嘅機型
無憾

我就單名40個
聯名唔知佢點計 可能會除2？

我最後放咗近三十萬入去申請白金 無即批都係要我交稅單
唔知係咪因爲我係自僱人士/個戶口先開得一個月
我都係想早啲開到卡 轉頭就cut哂支銀啲嘢啫

我之前都係叫我補交稅單，諗住等今年稅單，點知稅局話要等立法會開會今年免稅情況先可以出到稅單！

今日收到sms批咗

我啱啱畢業無耐無稅單後尾直接reject埋我
好後悔仲喺學生嗰時無申請金卡

張visa signature琴晚activate

到而家都仲未用到

想問下係要等幾多日

下
一確認完就用得囉喎

想問下你地係咪都係張VISA卡直接連左落儲蓄到

諗住用張VISA卡去ATM禁錢, 係咁彈返張卡出黎

我有綁到銀行戶口當埋佢 atm 卡用呀
你張卡睇落有問題喎
打上 hotline 換過張好 d

想問下係咪activate左之後, 佢會再寄個新PIN俾你改密碼, 先用到ATM

定係用返儲蓄張卡既密碼都入到ATM禁錢

點樣綁？？

落分行申請
之後等幾日就得

用信用卡個提款機密碼

簽唔中最紅自主賞係咪0%回贈

0.4%

百老匯嗰個8%係要係嗰度簽夠6000 定夾埋夠6000 就得

原來學生卡揀左餐飲
之後申請第2張卡都會自動餐飲

因為係跟hkid 你名下所有卡都係一樣
仲有上限一年10萬額

如果冇呢個設定 咁個個都申請5張卡 全部就可以食晒

累積夠$6000 但每次單一$500以上先計
如果冇理解錯嘅話

岩岩出左signature 想問下有冇心得點玩啲最紅自主最抵

岩岩攞到張VS, 有幾個問題想請教
1. 例如而家百老匯有個8%回贈, 如果想係佢到買電腦, 咁我個最紅自主又擺哂落賞家居到。係咪即係如果我買個樣野係$11000, 咁就有8%回贈, 另外再加 11000 x 0.4% + 11000 x 0.4% x 5 = 264獎賞錢
2. 另外個個咩首100,000蚊簽賬, 可獲額外獎賞錢又係點計 睇唔係好明...
3. 見到而家有個

想問下係咪係Apple Store買野係中唔到最紅自主 純粹做到免息分期

謝謝各位睇到有D亂...

1. 8% 係 6%+2%，6%基本回贈，上限 600rc，如果用電話付款，有額外2%，上限 120rc。另外，VS 有多 3X

我仲以為紅咭最唔好用最cheap,點知有免年費

唔係x5?

另外第2同3個問題 有冇手足解答到

賞家居 X5
用 VS 如果中六大再多 X3

3. Apple Store 唔喺六大組別當中，所以只得 0.4%

而家有邊張唔係免年費？

請問各位 係咪已經派晒迎接RC 同 Reward+ 300RC?
我張卡5月9號approved 頭一個月簽多過一萬 但係到依家都未收到迎新

請問有無得查詢有無符合到迎新要求

網上申請？有冇cut過卡？
可以打去問下 我就出左了

唔該晒 我試打電話問先

我到今日重未收到迎新, 網上申請加RC俾錢 total 1400RC

我係匯豐申請儲蓄個時叫埋佢幫我攪張VS, 咁會唔會冇左迎新架

我都係
應該無咗迎新喇

唔係網上申請就1RC都冇

佢個迎新首要條件係網上申請嘛
申請咗先發現

答單一問, 想問下HSBC轉數快, 點樣SET高D個LIMIT 而家每日過得10000

如果收款人係你既已新增的受款人,個Limit好似可以上到5萬
你睇下係咪

岩岩打錯保安編碼幾次, 鎖左
想問下知唔知係咪等陣佢會解定係一定要打上去熱線解鎖

所以金卡等於vs

vs 中最紅嗰六個類別會有額外1.2%

完全申請唔到
直接話財務狀況唔夠? 但係我年薪過哂36萬

唔使，我前幾日都試過，重新login ebanking再試就成功左

最高好似可以改40萬fps，我改完limit即刻fps左20萬走

一定要新增左受款人 等佢批完就高轉到

其實RC係咪用黎買完機票找卡數好過兌AM換機票 聽講好難換到

你peak時間飛就唔好換am

6月先攞咗

係咪打得去就批硬

我都收到, 啱啱打咗去, 過幾秒就收到MSG叫我等3日寄黎

我都收到 得十幾萬

我岩岩都收到sms.. 可能用匯豐出糧..
但我已經轉左碌dbs

個電話講撚咗十分鐘條款

我依家都放棄左儲Am

等左20分鐘都無人聽

唔怪得近排成日收到匯豐啲推廣電話
但返緊工無聽到
今朝收到sms一打上去就批咗

咁多人收sms
係咪人人都有架？

睇黎今日好多人打上去

係
每月簽帳唔過五百
得幾皮野係戶口 都即批

真。公廁卡

妖 我用左7年白金都申請唔到

都從未收過邀請

我張白金..好似唔夠一年
幾萬蚊股票都係上個月支銀轉過黎
順手先開埋個銀行戶口
本身得張卡

想問下保險交錢計唔計分？

條友講野有鄉音 聽十分鐘條款
真係好撚煩

我條友又係咁
唔講以為半個譚仔阿姐黎

打去會唔會check係咪真係收到sms?
未收到sms但想照打去
之前收過電話升級 申請完又reject on99

想問下如果升級完係咪要再揀過最紅自主5倍？

撩完人又reject咁賤

今日打電話去
1分鐘內就批左........

之前teller叫人申請果d就伏 會reject
伏過1次

upgrade卡就好似冇伏
即時收到msg批左

你有無收到sms 打過去個流程係點？ 同佢講收到sms邀請升級？會唔會話要check係咪真係收到sms

係 極on9

第一次申請就批 利申 月入不過20

講電話過程中 已經收到sms話批了

巴打係經咩情況申請？

扮有sms都得？

我見佢hold住條線話睇一睇 似係去check

咁唯有睇下呢兩日有無sms

官網

其實除咗儲里數抵dd之外
HSBC VS有乜好

係咪你資產夠哂數？

有左BEA VS之後無碌過HSBC VS

用緊advance 可唔可以upgrade 去 VS ?
定係要另外新開VS?

好多人都咁講
其實真係的確東亞vs已經贏 咗
好似係市場佔有率

佢邀請你先得

advance 戶口卡黎喎

有信用卡

HSBC又唔反擊
啲優惠全部門欖咁高 仲邊會有人用

BEA...
做人有d骨氣都唔用佢啦....

同你一樣用左七年, 又係從未收過邀請

我知
但最好出返普通白金比佢升

我張白金用左一年都冇就升左

我都收到msg, 就咁打去就得？
但我冇係滙豐出糧
戶口得半球

咁直接apply出新VS好過

係 我都係收到sms打去 對下資料 佢話會sd你d資料去批 跟住講完條款就會話已經批完 3-5日會收到卡

如果你出到新點解要諗等佢升
新開仲有迎新

咁我晏d試下

唔高又俾人話公廁卡
香港人真難服侍

其實邊張Visa Signature 最抵用?

hsbc vs可唔可以入機場貴賓室

Hsbc / bea

其實兩張有咩分別
我見BEA 6X積分
但係無理數換

聽到差啲訓著

東亞計埋東亞日基本已經 4.8% 回贈

btw 有得換里數

呢個好似唔包東亞Visa Signatur

想問下由白金visa升級到visa signature之後、原有visa嘅網上繳款計積分優惠(不包括繳稅) 仲有冇㗎？
定會變0%?

東亞好似飲食先有咁高？

又真係一打即批

你去返信用卡 post
入面有個東亞日既 table

係分行申請得免年費（所以網上申請先有so)

琴日出sms邀請然後打電話申請，五分鐘後sms話批咗

電話條款未聽完已經收批卡sms

你掂，會唔會係世界紀錄？

睇返真個時間
應該係一收線就有sms

新手岩岩禁網上申請連confirm sms 都冇是咪正常
打去hotline問係咪好D
我仲冇tick到電話宣傳, 你地點有邀請sms

我乜鬼smsm都未收過 用左7年

前日收到電話對資料，啱啱終於批咗

台灣巴
我白金用4年就快5年都未收過

髮菜既做咩咁眼利既
我果張2020都就到期 hsbc食屎都無upgrade

垃圾卡

髮菜巴 更正先 上面打錯字
欺負我地啲長期顧客

Me too

今日問左個RM點解唔批（人工夠）
佢話可能我太多卡

岩岩打左去, 秒批
個CS好慘
啲條款水蛇春咁長

利申: 用左白金年零, 有HSBC戶口但非出糧得10K, 每個月簽3大左右, 從未試過過10k

有無收sms而打上去？

咪臭係
食屎啦 我依家唔用你

你地咁好
用白金 個個月都簽7/8k
都冇sms收到

咁我應該無可能, 平均一個月得5k

以前一開始用普通卡, 之後有Upgrade左做白金卡, 跟住用左七年都無收過任何野俾Upgrade做VS, 依家張白金卡10/19到期

我同巴打一模一樣

被遺棄既一群

我都係，做第一份工由金卡手up上白金，琴日就up上vs

不過話時話，我朋友2-3年前（唔肯定） 已經比hsbc up左上vs，佢人工仲低過我 真係摸佢唔透 果陣仲係度研究點先有份

四月申請完唔批
七月加左人工再申請就批

其實匯豐咁做關唔關出新卡事?

唔關
不嬲都會定期 invite 人上 VS
同埋呢張係 debit 唔係 credit

求電話no.

原本有張visa signature
岩岩由中x轉晒錢去hsbc 升埋運壽理財
佢又寄多張advance visa platinum黎
上網check左有乜分別，見signature都包晒
係咪應該cut左佢？

上匯豐個網查返條理財熱線啦

第一次用信用卡？

條友真係唔識過喎.jpg

紅卡冇用
你有 VS 已經夠

白金每月簽8K左右,用左年半就有得升

想問分配5x獎賞錢個到
有無得隔幾日轉食 隔幾日轉娛樂咁？
如果可以 咪可以知有相關消費之前轉去個個分類賺盡？
定其實一揀左就無得轉其他類別？

一年轉一次

唔該哂

有無人知 機票 酒店 算係咩分類？

無收到SMS，直接打上去，對完資料話唔合資格，一年碌十幾二十萬，準時還錢，都唔邀請我upgrade，屌

冇

想問左由白金升vs可唔可以叫佢跟返之前個還款日？如果唔係都幾亂幾張卡
同係咪可以keep返一樣信用額定又要叫先會同原先一樣

我人工夠但都唔批, 唔知係咪因為岩岩畢業

你都識話冇收到SMS

HSBC由申請到收到卡大約幾耐

收到sms之黎打電話上去，對完資料之後，會send個sms比你，入面有條link，叫你tick同意啲條款，之後佢再講啲條款都，未講完，就話已經批左，有個SMS話三至五日收到卡。

問左，佢話截數日係跟卡Number，所以個還款日應該會唔同

邀請你既3日

得10萬額
你諗下自己食唔食到10皮野

頭先上網申請,即刻批左
人工唔夠
但戶口有錢,但唔係單名

我好怕麻煩
遲下打去睇下可唔可以一樣先

迎新800 RC通常幾時有?

還款日可以自己決定。但要同匯豐講。

Thanks
請問係咪可以就咁cs hotline ?

係。匯豐通常有得商量。

卡後面咪有

白板卡係vs定白金

白板卡，絕左跡架啦

白板卡即係最低級個隻（匯豐叫匯財卡），絕左跡架啦

剛剛出班？

普通卡好似冇最紅自主過喎

黑卡